Используя фреймворк Yii2 (basic) необходимо написать генератор коротких url.
Получение ссылок реализовать по RESTful протоколу в формате json.
Реализовать 2 метода:
```
POST /api/v1/link/create
```
с параметром url, в котором будет передаваться исходная ссылка. Метод должен возвращать сокращенную ссылку в виде https://yourdomain.com/j5oK4s. Генерация должна происходить на стороне сервера без использования сторонних сервисов.
```
GET /api/v1/link/{hash}
```
где hash это уникальный идентификатор сгенерированной ссылки, например j5oK4s из предыдущего пункта. Возвращает исходную ссылку и кол-во переходов по ней.

Короткий URL должен уникальным, редиректить на исходную ссылку и быть актуальным всегда, неважно, сколько раз он был использован.

Результат тестового задания представить ссылкой на Git-репозиторий.
